點食到女/溝到仔,你問,大家答

上次開左個po幾熱烈,一齊再交流下傾下計

由上年諗住識下女仔點知第1個就主動問會唔會一齊,唔既SP都OK. 之後就上左食女之路,開始計住食左幾多,等. 到新年前3X個到. happy sharing分享下心得

另外有幾個ADD左我tg(其實爸打都ADD得).其實絲打溝仔都會有煩惱嫁,一齊幫下佢地

以下係上個po熱門問題(hottest post first)

1. 有冇食過處
無。有都唔敢，過唔到自己果關。要食得有道德

2. 樓上班柒頭 人生要幾失敗先要用 食咗幾多條女 嚟拎成就感

“食得兩個喳 “ 睇見都想嘔
如果換轉係絲打開po 話俾幾多個人上過 點點點
肯定祖宗十八代都俾人掘出嚟屌

呸

3.食唔到既有幾多條？？
可能都有好多，但傾幾句就知佢想找男友定玩

4. 年齡range?
多數扑一次定長期sp
18-28
可長期但小弟就五次內就悶
身材如何
有冇試過除bra 見到aa想即走
試過假E奶，硬到hihi,打下碟後叫佢幫我唅出來就算..

5. 驗左愛滋未? 捐血免費有得驗
有驚過，有期夏天發燒久病不癒。always condom on

6.有咩絕招 出完99.9%一定食到？
無

7. 巴打有咩過人之處令你食到咁多女?
或者講下你有d咩係令到女冧你？又有咩缺乏？
無樣無錢
信心，態度更重要

8.點樣多啲match
睇你個profile點build? 一張運動順手show muscle?一張同媽咪合照但玩味既，一張西裝？一張同幾個女仔fd合照？

9.#49
強迫症（治療中）
•
10 日前
點識
App, 唔係玩幾日就有。但慢慢你會知點樣“decorate”自己個profile,同邊d位入得
Bar, club
用咩APP？有冇推薦
其實唔關app事，關人事，黎黎去去咪skout tinder.
Tinder我覺得難d,不過食得太多有時要停下，有種空虛感覺

10.樓主用乜野PROFILE PIC?
應該難d screenshot 你看..
乜類型...運動？泊埋寵物到？？之類
都可以，但如運動，揀surfing, skating, x game, polo，等唔多人玩既。寵物一樣，
夾band 時被影果d相得唔得？
揸住支他果d？
影得型都ok。我都有彈不過無用
樂器追女冇用？
仲係𡃁仔咩

最後多謝絲打借出J圖一張

上個post我真係出於好心既..不過算啦我自己on9,不過點都好我都會自己搵方法捐

收皮啦
屌你老母
廢柴扮食女高手
仲想借斷腳媽賺錢

大家答咋！
嗯，我錯了。無跟進新聞。咁佢話有需要我自己幫吧。謝謝

你除左識交配仲識乜呀
跟進喎

返小學重學英文啦 let the post sinks

match到女之後點開話題
一開始會同d咩話題先

係咪有tg可以加 巴打？

好想了解多d，點由男女朋友向轉上床爆房

食到悶 所以係到係咁開post?

上個post 有教學
睇佢Profile, profiles pic.
你Upload 個例子上黎我試下

係！不過呢期好危
男女朋友唔係= 會搞？

明顯中照翻譯英玩啦 認真既講i will leave it啦 你又有幾叻我都想學下你d高級英文

吊，高靚仔有錢想點食就點食女啦，洗鬼叫咩on9

有冇多。d 教學

樓主有冇tg?

岩既，咁好似小弟呢d中遊既都想試下嫁麻

男女朋友already? 定frd呀

有無無得pm？風頭火勢

唔知點解我覺得樓主個動機好明顯係想開班教pickup

有錢邊個唔想賺，但不是啦！無咁既料！

危d乜？

一係我等樓主加我啦

Leave it here

有冇奶閪教學？

未奶過